歐完仲有無得跌？

各位巴打點睇
諗住陰陰唱 去旅行用

屌你老母留名

另一個角度睇，美元會唔會升？

會，希望跌到7，過去歐洲掃貨！！！